[家居寬頻]網上行 sales請出招

300M寬頻
而家$168
2018年1月到期
叫我renew $180, 500M寬頻

Tak Long Estate
請出招

係咪公屋? 公屋有個198 100m 30個月免6
平均158仲有禮品揀